喺廳食生果焗住睇tvb，睇到好尷尬

一班加埋差唔多成千歲既公公婆婆喺度數白欖

我老母睇到好開心
話咩童年回憶